有1.5m 喺手，可以做咩好？

買樓又戇鳩，移民又摱摱緊

All in TSLA

標準答案 TSLA

Tsla

岩岩可以度1.5m既距離

咁少就收皮

投資問題一律建議all in tesla

冇

買哂美心月餅食

派比黄店

碌鳩1.5m?

萬五蚊就算鳩算

All in tesla 跟著訓到年尾
一係full pay
一係ifc

抽支那新股

eth，講就講咗
一年後自己搵番個post嚟睇

買樓囉